Am inceput procesul la: 18:34:25.0279367
S-au sters datele din sesiunea de inchidere precedenta, daca aceasta a existat!
S-au inchis gospodariile!
Procesul inchide adresele firmelor una cate una.
S-a inchis capitolul 1!
S-a inchis capitolul 2a!
S-a inchis lista de parcele!
S-au inchis listele coordonatelor de parcele!
S-au inchis listele proprietarilor de parcele!
S-au inchis contractele!
S-a inchis capitolul 3!
S-a inchis capitolul 4a!
S-a inchis capitolul 4a1!
S-a inchis capitolul 4b!  - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 4b2!  - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 4c!  - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 5a! - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 5b! - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 5c! - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 5d! - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 6!  - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 9!  - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 10a!  - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 10b!  - fara inregistrari
S-a inchis capitolul 11!
S-a inchis capitolul 13! - fara inregistrari
Am terminat procesul la: 18:34:30.2353639
